这听起来可能有点残忍，但考虑到他的行为，这是他的应得回报，但另一方面，我认为这可能对他有利。从武汉病毒到华盛顿病毒| Daniel Malloy | 2020年10月4日| Ozy
第八修正案禁止“残忍和不寻常的惩罚”，最高法院认为，该修正案禁止各州对某些个人实施某些惩罚。伊恩·米尔希瑟（Ian Millhiser）于2020年10月1日解释说，最高法院将在新的任期内审理7起重大案件
除了这两个特别引人注目的案件外，这一术语还为法院提供了一个机会，重塑关于残忍和不寻常惩罚的法律，并可能大大削弱现有的防范此类惩罚的措施。伊恩·米尔希瑟（Ian Millhiser）于2020年10月1日解释说，最高法院将在新的任期内审理7起重大案件
一位在镇上长大的临床医生向安娜·穆勒寻求帮助，以打破这种残酷的循环。今年的SN 10科学家旨在解决一些科学最大的挑战|科学新闻工作人员| 2020年9月30日|科学新闻
这是一种残忍的方式，有人匿名回复一个家庭，要求帮助他们生病的孩子。2019年11月27日，家人被告知让孩子死，而不是为他的罕见疾病“健康”筹集资金
他后来的书很大程度上取材于他在酒吧里遇到的经历和人，包括《海狼》中残忍的船长。《让美国变得伟大的酒吧》《尼娜·斯特罗奇利奇》《2014年12月28日》《每日野兽》
不是对掌权者，不是对残忍和不人道的人，不是对富人。耶稣并非生来就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野兽
哈图伊回答说，他宁愿被烧死并下地狱，也不愿再遇到像西班牙人一样残忍的人。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
新泽西州州长否决了一项禁令，禁止对怀孕猪实施一种罕见的残忍做法。克里斯蒂在妊娠箱上向爱荷华州的猪肉王鞠躬|奥利维亚·努齐| 2014年11月29日|每日野兽
阿尔斯托里·西蒙的故事具有所有的范围和规模，残酷的逆转，以及适当悲剧的毫无意义的浪费。由于清白项目“雅各布·西格尔”（Jacob Siegel）2014年11月13日“每日野兽”（DAILY BEAST）被错误监禁了15年
然后，快乐的罗宾会感到羞愧，他甚至想到对一只幼鸟如此残忍，即使他是一只牛鸟。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
不可否认的是，这一宣言经过了多少年才登上寒冷而残酷的天空？所罗门与所罗门文学
他的沉默吓坏了她：如果他对阿什顿医生说的那些残酷的话感到不满，那该怎么办？埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
他在某个地方发生了残酷的误会；这种误解必须消除。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
在上千次的审判中，摩西残忍的见证人让无辜的妇女痛苦地死去。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德